睇完2集sweet home 覺得反智到想笑

先唔講劇情住同人物演技住
第一次睇到熱門劇或者戲cg唔 debug
2021都就到啦
cg陰影唔合理 texture參差不一
第一集尾嗰度 喺個閘度無視物理穿透晒啲閘嘅欄杆 忽上忽下
第二集隻眼怪 26:14 捉住男主嗰吓 窗口係無嘢 無連住樓下個身 一陣又連返住我完全睇唔到誠意

好啦 講劇情 人物演技
第一幕就唔知佢想講咩 現實黎講 咁嘅環境 當打緊杖 咁樣行出黎 又唔應機 你就算真係人 第一句唔應機就即刻開槍打死咗你先算啦 之後仲搞笑幾十人對住佢一個開幾百槍中得2，3槍 啲士兵智障？sim？初階電腦？玩狗我？

主角一開波又係扮智障 有語言障礙 比我係個看更一定一下巴落佢個頭度叫佢正正經經咁講嘢

嗰個看更性格又係智障比人蝦 流鼻血流到咁我真係唔信啲人可以咁淡定 癡孖筋

到男主準備跳樓 跳你就跳啦 人地跳舞又關你咩事 突然之間想打返個死前砲？

啲人全部處於無啦啦好驚 又唔撚驚咁 都唔知想點
我淨係可以比一句 “跑啦仲望 係咪on9”比佢哋
好奇一問 有幾多人見到好驚嘅嘢時係真係會定咗格而唔係彈開？
第一集隻怪 條脷一下打穿磚 就咁慢慢行過玻璃就爆咗 質量究竟係有幾大？然後一下比人撲飛幾米遠？係人加怪幾米遠 隻怪自己再飛多幾米遠喎？家下撲枕頭？撲完空中再用力推？有冇人覺得佢啲物理好唔合理？撲飛佢個女人應該大力過力王

好啦 第二集
西裝一刀ko隻怪 手法利落 但係唔補刀
疤臉阿叔又係溝通障礙 好似無障礙就做唔到主角咁
前面就驚到呆左 唔識郁 呢集2個細路仔就相反嘅 叫得好開心 隻怪又望得好開心 相安無事 係主角多事比怪打 其實想表達啲咩？

點解咁多香港人接受到啲咁反智嘅嘢？癡孖筋
不過都係嘅 係咩都食得落先生存到 大家都係籠裡的豬 大家都好似套劇入面啲sim咁

你嘅人生係咪咩都睇唔順眼

最on9係套野啲人成日係度食花生
識驚又唔幫手 最叻得把口
個班撚樣被困左成個月都無進步到
有咩事就推主角個啲去擋
低等怪物先敢殺 平時就匿係後面睇戲同喊
真係睇撚到嬲

套套喪屍鬼怪片都有啲咁既垃圾係度陀衰家
次次都要人救 搵次做到野自己救自己得唔得

咁又唔係 係對反智嘅嘢比較接受唔到 例如自己住嘅地方嗰個特首啲行為好似傻鳩咁
又例如你呢啲無視反智嘅反智咁 我都比較接受唔到
早排有frd問我 呢2年個世界點解會變成咁 我只可以話反智嘅嘢太多 你唔接受唔得

你覺唔覺好似香港咁 絕大部份人都係咁架